[黑警記者會] 多謝各位記者朋友

經過尋晩之後，我相信好多人都嬲到訓唔到
今朝睇番d新聞都又嬲又想喊
到頭先個黑警記者會
我見到個個利君雅上身咁
係咁屌班黑警
係公司聽既時候 忍唔住流左一兩滴眼淚
好似係黑暗中見到一絲光明咁
多謝你地為我地發聲

光復香港
時代革命

自推10連，幫記者集氣

光

復

香

港

真心多謝

，

時

代

革

命

有d紅媒都即刻比行家屌

push

！！

㩒錯負評 sorry

今日好正
除左有個懷疑大陸佬問d 濕9想助攻的問題

感謝各位記者

記者加油

keep住團火同個勢
日日問警犬721同警黑合作
問到佢地收皮為止

五大訴求
缺一不可

要keep住咁嘅勢

唔好俾佢哋講廢話！

多謝記者